邊個話冇全球暖化

11月尾都熱撚到要開風扇

冷氣